窮J恩物 免費$300外賣任叫

淨係新會員第一次用先有，
1】Download Honestbee apps
2】用優惠碼 HKEAT300F 落單

第一次叫滿$304 就可以減$300
即係用4蚊可以叫300蚊嘢

送餐範圍係薄扶林，西環，半山，中上環，金鐘，灣仔，銅鑼灣，跑馬地同大坑

第2次叫就送200，第3次叫就送100

快啲SHARE出去